港台：美取消交流限制後 國務院助卿會見台北駐美代表蕭美琴

美國國務院取消美台交流限制後，國務院政軍局助理國務卿庫珀星期一與台北駐美代表蕭美琴會面。這是蕭美琴去年上任以來，兩人第2次會面。

會面閉門進行。蕭美琴尊重美方公告不對媒體開放為由，不願意對會面多做說明。

另外，美國駐荷蘭大使胡克斯特拉在使館，與台北駐當地代表陳欣新會面，並在社交平台發文形容創造歷史，同時附上3張會面的相片。

陳欣新對台灣傳媒表示，胡克斯特拉對台灣非常友善，以行動顯示對台灣的支持及展現美台關係友好，2人針對荷蘭相關議題交換看法。

港台咁寫梗係國家同城市之間既交流啦，台北喎！